其他品牌嘅機安裝sony輸入法

由sony機轉用one plus 5t
裝左google Cantonese input
但sony個輸入法好用好多 (可能太習慣)
係play store 搵到xperia 輸入法
但話版本唔啱 安裝唔到
有冇師兄整過/知點樣係其他機裝sony 輸入法

識野

有咩咁特別？？

用過返唔到轉頭

中文筆劃有得直接手寫

simplified cangjie keyboard

Swype都做到？

如果sony keyboard 可以好似swiftkey 咁同時多語言咁用 都好想用返佢

其實你google就有，不過冇中文

其中之一啦
同埋個版面簡潔d
成個鍵盤排位都唔同
d細節位講唔到 總之轉左用Google input 兩個星期都沒慣

有搵過 就係唔見有
都係打中文多 得eng 無用

巴打google 粵語輸入好用喎，可能你之前太慣用sony果個姐。你用開google 果個，以後你點轉android 機都唔再有唔適應問題，好方便喎

sony input超正，尤其起細mon機 可惜z3c中伏，永不錄用。前幾年得sony input有中文input+英文swipe，而google input都得。想要其他中文鍵盤直接手寫可以試下swype，但我總覺得個app疾疾地

硬係用唔慣 講不出所以

轉左用iphone半年
用緊好多人介紹隻kaiboard
但都係鍾意sony果隻多D

其中一個重點!!
我前一部係sony z ultra 6.44吋mon
用左4年
而家用5t 嗰mon窄左唔少 但Google input d鍵反而比以前多 搞到更難上手